\input{../../../main.tex}


\begin{document}
\teachermode
\setphysstyle{}{\textbf{239} vs. \textbf{ФТШ}}{12 октября 2007 г.}

\task{
    В цилиндрическом сосуде находится $1\unit{кг}$ жидкости А и $1\unit{г}$ жидкости Б. Жидкости А и Б
    хорошо смешиваются. Спустя некоторое время в результате испарения в сосуде осталось $500\unit{г}$
    жидкости А и $0{,}6\unit{г}$ жидкости Б. Сколько жидкости Б останется в сосуде к тому моменту, когда
    масса жидкости А составит $250\unit{г}$?
}

\libproblem{1001}{16.37}
\libproblem{1001}{12.46}
\libproblem{kvant}{1634}
\libproblem{kvant}{641}
\libproblem{kvant}{677}

\end{document}
